唔好比我睇死 不出幾個月連登仔會吹捧拜登

其實拜登只會同侵侵一樣
講幾句反華言論
做埋d對中國唔痛
但又比連登仔打j既政策
到時連登又會日日出post支爆
拜登正式打7中國

你諗下美國只係敢制裁香港幾個蛋散低級官
點解唔直接制裁習總

如果拜登當選,根據連登仔往績推斷劇本發展:
第一時間接受唔倒,呆咗>自我安慰拜登其實都會反共>吹捧拜登,話佢先係真正反共第一先鋒,以前怪錯左佢,掉轉槍頭屌trump無做過咩實事同成日抹黑拜登

黑鬼果時都係同一劇本